{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 오션비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせとしては、客室予約状況がリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことと重複予約が発生する可能性があるという点があります。 重複予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 無人システムを通じて非対面セルフチェックインとチェックアウトが行われます。 建物全体は禁煙で、ペットの出入りは禁止されます。 喫煙は専門業者を通じて室内で行う場合、20万ウォンの清掃費用が追加で請求されます。 強い食べ物の匂いはバルコニーや屋外に保管してください。 電子レンジや電気ケトル以外の調理器具は使用できず、ペットの同伴入室はできません。 パーティーやイベントも禁止されます。 ご予約の際に重複が発生することがありますので、発生した場合は全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更が不可能だったり、手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルは払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額を基準に策定され、追加人数料金が決済されない場合は当日現地にてお支払いください。 レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。 業者の物品の破損や紛失時には業者の規定に従って弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット同伴の場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約の上、当日ご利用の件である場合はご利用いただけないことがありますので、ご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者のみ入室の際には入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室利用案内としては予約特典、IPTV/WiFi、フットサル場、売店/コンビニ、駐車可能、海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトは無人システムを通じて非対面セルフチェックインとチェックアウトが行われます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "建物全体は禁煙です。喫煙をする場合は専門業者を通じて室内で行う必要があり、20万ウォンの清掃費用が追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されており、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "パーティーやイベントはできますか？",
            "answer": "パーティーやイベントは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "利用不可の場合は、カスタマーセンターにご連絡ください。直接キャンセルすると手数料が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間よりも遅く到着する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット同伴の場合、入室が制限されることがありますので、ご予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者のみ入室の際には入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "何が付帯していますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "何が近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場の近くにあります。また、フットサル場、売店/コンビニ、駐車場も利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 703,
        "QA": 583
    }
}